屌奶星 今日我唔小心食左我上司十番512 包埋自模 會有咩後果

加加埋埋都成768蚊
唉本身佢打個隻都唔係幾想上
但係你都知後生仔緊係好勝少少
上埋 佢包自摸
好啦 去到最後幾隻
我仲有隻三萬沉底 (我清一色對對糊)
最後一摸 即刻心諗..今次仆街
究竟食唔食好...
諗番起過去既種種
最後我食左個自摸
佢又笑笑口話 後生仔有前途
即係有咩意思

代表你老闆有恆常既收入來源解決金錢需要
唔需要靠自摸

其實上完仲點清一色對對糊

華生，你知道得太多了

清一色對對十番
自摸埋十一番呀屌你

0分重作

上埋又可以對對糊

係碰先啱 打錯

唔記得轉AC

柒到

清一色對對 八隻花海低十八羅漢自摸大四喜

咁撚樣嘅po都有得笑